鍾唔鍾意男/女朋友痴身？

鍾唔鍾意男/女朋友痴身？又會點樣定樣痴身？
日日會Whatsapp傾計 等對方做完應該做既事就會想見面 唔會因為要陪佢唔比你同朋友岀街 岀既時候已經唔會阻住話要帶埋佢
點解感覺到佢開始覺我煩同痴身
會唔會係我諗多咗

鍾意男朋友痴身

痴身其實好大壓力

鍾意
日日返工都傾住電話咁濟
一個星期最小都見三四日

唔鍾意好煩

鐘意
但係未試過

會好快過熱戀期

一個禮拜見兩次, 一日一兩個電話, 幾句wtsapp
都俾人話痴身

極黐身男朋友 pm

中意 做自己野都要一齊做

想請教下你會點樣俾空間佢

日日返工都傾住電話好似又有啲誇張
全職定兼職工？一齊咗幾耐？

咁點算 係覺得一見到佢個人就好安心好靜 唔再需要戴面具做人 個日過得幾差都唔緊要 whatsapp冇咩要求 因為佢打機時我都會做自己野

[quote]一個禮拜見兩次, 一日一兩個電話, 幾句wtsapp
都俾人話痴身

我都覺咁樣好正常 係咪絲打你自身經歷先

Quote錯 上面係應你既

個個話鐘意 痴到埋身又嫌煩

穩定交往中

有共同興趣？如果唔係既話好奇點樣就到大家一齊做自己野？

不了 我覺得私人時間好重要 可能自己本身孤癖 唔中意有人chur自己嘅感覺 好大壓力

diu 咪係囉。。。好正常之嘛

痴身幾好，好過少交流

有冇得分享下

我係假性外向 都覺得私人時間幾重要 但我會自己衡量完先去搵佢 不過就唔知佢岩唔岩心水啦

建議你可以同佢溝通下 睇下佢心入面響往既時間分配係點